有冇人覺得歷史欠咗青年新政一個公道？

2016年個個都屌柒青政過咗紅線，激嬲共產黨先被DQ

過咗四年發現共產黨全身上下都係G點

泛民 : 梁天琦係共諜, 青年新政係建制B隊

都係泛民 : 光復香港 時代革命 我地仲出左毛巾, 大家多多支持

有冇人覺得歷史欠咗陳巧文一個公道？

唔批評泛民，不過係咪應該平反青政做過嘅野呢

有個個屌柒咩 14 16 都叫大把醒咗 雖然唔係多數人 但至少唔係個個屌佢哋 我身邊冇乜人會屌 大家經歷過過去咁多事 都知無論你做乜都好 共匪都有藉口隊冧你

連登推左無數咁多次，正常人都覺得要啦

青政就無人講囉

大撚把人話佢地小學雞

欠咗佢已經成為連登共識

新症個問題係太蠢
有保留

蠢係邊

其實得泛民屌
高登99%熱普城／本民青

唔夠謹慎
雖然係青年新政黨
但有啲位唔使太creative
未處理好前文後理就拎出嚟講
每個範疇都得罪咁啲人
累積起嚟就會冇人幫

本土派16年仍然係小眾

無記錯，毓民都屌鳩佢地

高登一定唔係 記得太清楚
選舉期係本土派陣地 舖天蓋地洗版式出po吹奏
結果一出 原來泛民支持者始終係沉默大多數 熱普城輸到仆街 網上打飛機係無撚用

有乜野creative？
例如得罪飯民？

例如屌柒黃碧雲

簽得確認書就預咗跟人地套玩法
我有冇理解錯

屌係選緊果陣屌
果陣熱普城想選贏五區有利益衝突 而青政冇派人落港島選 但都無全力幫鄭錦滿所以屌
事後宣誓單野已經即刻幫返梁游 不過佢係私怨撚係要抽水笑鳩你玩呢d傻西

19年都可以咁講，郭榮鏗拉布係咪即係唔跟對家玩法

只要唔激嬲共產黨就冇事
可以搞政黨 收眾籌
有事就即時摺埋眾志

係蘋果欠左佢 唔係歷史

高登到而家都係勝利球迷多
當日青政宣誓個個都讚好
之後愈搞愈大單班球迷就開始轉風向

人都俾你地搞到收哂皮
平反 俾番個名人有咩用?
即係你死左追封你有咩用?

又抹黑眾志，你隻五毛狗收嗲啦

鬼知港共加速咩
果陣毓民2012宣誓加料玩野 完全無事
正如而家35+變坐監 泛民果班人知會變被告顛覆國家仲會搵命博？
唔係想blame the victim 而真係根本就一路估錯哂
無成本又可以玩野 一語成讖

共同進退?
出事即走?
咁要個黨黎托柒呀?

你都戇鳩嘅，咁講唔使平反六四啦，啲學生都死撚曬

點估到共產黨咁衰 就可以搞自己人?

唔走唔通留喺度送死？

事實係 支那既事 關我香港撚事 ?
你有咩資格講平反64?
定係你支那人?

BTW 平反? 坐下就想平反到呀?

咁要個黨黎做乜?
除左收錢 賣下毛巾
眾志做過咩?
你不如話俾我知

真係多謝你隻五毛狗推PO，不過唔使諗住SPIN去屌柒其他人，

呢個PO嘅重點係青年新政

1. 扑嘢都冇空間
2. 南海油田
3. refucking of china

行得太前
未包裝好

細良國父/世柒老師晨早FC左青年新政係共青團啦

本土派主要都係呢單dq後放棄政治 部份會熱狗式冷嘲熱諷笑泛民仲玩議會
得返泛民支持者會討論 風向自然去返佢地果邊

唔理啦
香港幾十年前已經輸咗

宣誓咁玩法
我同身邊人當時係覺得冇問題
（換著19年尾有人咁做
主流係咪都會支持？
關唔關成熟事？）

對共匪 對極權
本來就冇話“成唔成熟” “小學雞”
“成熟”如泛民咁依家又咩下場？

但確實有嘢係做得未夠好
建立論述 理據 方面 有啲柒
咩支那係鴨脷洲口音嗰啲
而政治觸覺亦有啲問題
例如話咩冇成本點解唔玩
本來係可以趁機做好多嘢
但好快冇晒

但呢啲係具體細節方面未夠成熟
而唔係咁嘅主張舉動唔成熟
我覺得喺香港人議會
展示呢啲嘢 係好合理
亦好劃時代
只係其它言行夾唔到

如果要平反青政
就更加要拎泛民出黎屌喇
係邊班人屈佢地係鬼呀?

呢個真，不過放唔放棄都好，唔等於對呢個件事嘅定論要求其喎

城邦：要處死梁天崎

只有泛民支持者重覺得有希望
呢句冇撚錯
因為佢地連點玩都唔知
所有野外判哂俾泛民同KOL
人地話有得做佢就覺得有得做

如果佢一早宣誓肯乖乖地跟足誓詞，至少冇講支那兩字，入到去慢慢玩嘢，我諗大把市民都會接受佢哋

97冇直選 已經輸左
都係輸係泛民變節 李華明手上
佢今時今日都重係 民主黨

點解宣誓玩野就太蠢，入到去拉布又唔係蠢？

而家郭榮鏗都要走佬喎

反抗到底!!!!

走佬!!!

平咩反64

關人事

無後悔過支持青政

你跟下POST喇
係樓主講

你都戇鳩嘅，咁講唔使平反六四啦，啲學生都死撚曬

平反六四唔係因為我係支那人，係因為六四係反人類罪行

sosad but true, 你係當時氣氛講同 依家講已經唔同，當年大部份人都未接受到
果陣潔癖症太強再加上同天琦比，新政都真係差少少

淨係知梁頌恆搭的士

民族黨
本民前
青政

佢出黎個時機太早
如果同天琦果班 成班套派一齊行出黎個勢好好多
佢地太早出 變左俾泛民逐個搞死

呢兩件低能從政, 預視咗19年低能搞革命嘅悲劇

如果6月9號咩都唔理 乖乖地比佢送中 就唔會有咁多人比人拉啦

2021年都唔知係收錢做任務？ 戇鳩仔

政治唔係對錯咁簡單，係要說服人跟隨/理解你的想法
只能說佢玩野之前無考慮到後者

飯民攪初選咪一樣要受靶

一樣係港獨

某程度上係，入左體制係咁架
只不過拉布有政治用途，講「支那」純粹玩野。如果青政咁樣俾人DQ都需要平反，個門檻未免太低。

本民前係有政治主張再諗點實行
青政係未有政治概念就先行

差別就喺度

反人類罪行
幾時平反印地安人? 猶太人?
殖民時期 殺幾多原住民 ?

呢D你唔撚出聲?

毓民長毛由08年開始玩嘢，大把市民覺得不能接受，到散場嗰時多左好多和理非理解佢哋
支那兩字其實好多香港市民都會講，我阿媽我家姐都會講，但係咪可以登上議會呢啲咁官方既大雅之堂呢？

我知

完全封鎖咗睇唔到隻5毛

當時支持本土派大約15% 唔係本土派就屌㗎啦

羅冠聰長毛唔玩野咪無事，宣誓點解要玩野

咁郭榮鏗玩野之前考慮到說服人地，結果而家係咪全香港一齊收皮？

議會就係至高無上?
玩帝制呀?
你都ON9 係咪著西裝就高人一等呀??
屌你老母 咁你唔好反以家個議會呀

仲有欠左陳巧文一個交待

你宜家講公道，唔係共產黨認證喎
青政冇人撐但郭榮鏗一直都有人撐喎
走唔走唔關有冇人撐事
有人撐就唔使走嘅情況係達成民主社會

唔批評泛民咁平乜撚野反?
平反六四唔批評共產黨?

議會咁莊嚴點解又可以拉布？

用呢種narrative 正正中咗共產黨嘅詭計

扑野空間係個論壇主調黎架喎
而且唔係佢第一個提
果時不嬲有年青人性空間狹窄既討論
定你覺得佢要用學者tone講？
年青人雲雨氛圍路途狹隘

香港本身都有商人買起左外國油田啦
一個獨立國家去開發油田有咩問題？

第三個你引述錯誤
係Refucking of Cina

定你唔敢打出黎？
而家咩年代呀？

大把人講咗，唔使我講

樓主理論
既然點都衰，點解當初衰on9要俾你地笑

重幻想緊 愛國不愛黨
建設民主中國

平反 但唔判加害者有罪

有人講你就唔洗講freerider

大撚把人批評佢地喎，我係咪要逐個拎出嚟鞭屍？

做唔到的話不如focus 返宣誓玩野呢個行為有冇做錯算啦

咪話包裝得唔好

提提你：China用法西德意文讀出嚟同Cina一樣

關熱狗撚事咩

你咪又係鴨脷洲口音

呢點真係要講下
19年同d後生泛民傾過
(後生都有左膠㗎)
佢地個陣仲係話緊佢小學雞
明明毓民個陣玩過都冇事

我冇選立法會
所以講乜都唔影響到大體嘅

講句支那除咗可以自己打飛機，冇乜實際效果
拉布至少可以推遲惡法立法過程

根本個陣個風向就係小學雞所以抵死

飯民食撚屎啦

陳巧文無人撐
咁樣點計

講句支那，即刻可以令共狗用盡手段去搞你，突顯個制度其實係人治咁都叫無做過野？

咩個個
一早已經支持本民青
唔好屈個個

我係純粹覺得議會抗爭玩諧音真係好撚On9

So far冇乜機會睇佢地做啲咩成績又唔可以假定佢地做到野嘅

話唔埋過到骨都只是第二個蟲汰

咪係，平反陳巧文都唔會話當時無人撐，太出位，行得太前所以抵死啦

順手鞭埋啦
城邦話梁天崎係鬼，要處死

康復香港 時代抗疫呀

兩登喺2019年前只屬小數，就算係新東補選出盡奶力，天琦都只係66000票

你PO啲痴線佬出嚟係唔會影響到討論重點架喎

不過多謝你推

其實唔係太蠢
係冇經驗
嗰陣高登班熱狗係咁串佢哋宣誓效忠香港政府同共產黨
話立法會宣誓就係共諜
當時呢個說法的確係主流

而泛民就話佢哋係共諜

所以好急做啲嘢證明自己

佢哋呢個行為其實係回應返當時質疑佢哋嘅行動嚟

仲有青山熱狗

緊係逐個拎出黎鞭啦, 唔係點丫?
: 我覺得青年新政冇做錯
: 55
好啦平反完喇冇事喇 , 咁呀?

順帶一提，有國家嘅議會試過放催淚彈添，係咪又唔莊嚴？

美國政府一早賠曬錢道曬歉，你想點？

好明顯中國之後嘅政權都唔會對維吾爾人做呢d野

雲e有話佢哋共諜（唔知邊個出口先）

記得鄺醫生講過吓
嗰陣區選飯民暗中做好多仆街野

其實長毛一早係咁玩
規則上係要主席係要重新監誓
咁主席唔跟規則咁仲有怪人
blaim the victim

飯民為選票不擇手段就肯定架喇

佢講到要反人類罪行咁大件事
俾錢就得呀?
揀野黎反 講到自己咁偉大

咁支那俾錢係咪就唔撚平反先 ?
賠曬錢道曬歉，你想點?

唔洗特別數喇
係得陳浩天冇鞭過梁天琦/青政
其他所有政黨人人有份

OK 你係鬼 交俾5毛名單先

平反唔係應該導正個風向，將個責任歸比共狗咩？

你都識講2012
我同你唔知冇問題，參政的人冇得賴「鬼知」

大師姐

少數就唔係個個啦
做咩
總之唔好鬧埋我哋~

所以係咪2020年搞35+嘅人都係抵死，無得講鬼知？

梁家傑：「點會估到共產黨咁衰」

梁SIR 唔知架

無意分化，不過主流意見的確係佢地抵死

五毛狗又出嚟吠
正皮多到

35+ 支持者話係成功左
所以唔存在抵死

唔係話你分化
係叫你用清楚啲字
多數就多數
個個就個個

你講唔講得出眾志做過乜野?
執樹枝呀 ?

對唔住

2015仲話乜嘢青政紅底

可惜香港人醒覺得太遲，亦欠Christian一個道歉。

其實15%票數並唔算少，正因為呢條數話大唔大話細唔細，所以共產黨要將呢個變數消滅於萌芽之中，補選之後正式開始DQ，唔再比本土派/獨派參與議會選擇，並且對當選既青政往死裏打。

我俾埋link你個伸手五毛狗

我16年投黃俊傑

DQ既係共產黨,唔代表有份笑有份屌既就冇做錯
導正個風向, 首先要所有有份既政棍出黎道個歉先再講啦

你自己一句都講唔出 眾志做過乜野喇

梁天琦/青政真係比左中右狂踩

其實共狗識玩的話，即刻改九月選舉制度，將多議席改到今日咁野，已經可以令泛民本土內鬥

嗰陣好搞笑
熱普城話佢哋新泛民
泛民話佢哋共青團
共產黨話佢哋港獨暴徒

呢個po寫得咁有說服力
都有七個負皮

66000你未計deadbody嗰到有幾多含撚大局為重票 同埋66000真心唔算少啦

個網咪寫晒~
我copy埋俾你開心啲~

如果無長毛、無毓民
立法會仲會唔會仲係君子化，無14、16、19

大家會仲有票投？

唔過半咪小數，唔通叫多數

收皮啦 有撚道歉咩

你比個兩條茂利做都無用架 都係搵錢姐
我就記得PS4 la

2016果時泛民本土本身就內鬥緊，共產黨又何必出手枉做小人，只需拉一派(泛民)，打一派(本土/獨派)，已經成功咗。

而共產黨的確咁樣做，由得泛民做議員，以此利誘，令佢地對被打壓既青年新政同民族黨袖手旁觀。

君子化咁出賣香港人

巴打講咗重點
結果佢哋唔係共諜 係大家嘅共業

想當年販民話梁游引進DQ導致DQ4事件

淨係覺得梁頌恆唔太聰明，唔建議佢繼續玩

踩完仲要襯佢入左去坐, 成日拎佢出黎鞭屍啊
"梁天琦話要團結啊 "
"黃台仰都話要相互了解 "

屌那星

團結就無問題嘅，不過首先唔該要道歉囉

我只係覺得聰明嗰啲又唔出嚟
佢唔出嚟撚有人出嚟咩

聰明嘅人錫身嘛，你估個個都梁天琦咁撚偉大

係
不過而家泛民搞成咁都無謂提

游都算好，唔識做而家就唔好再做
姓梁果個就終極ＯＮ９仔
柒到飛起，仲要痴埋郭文貴度

大家睇咗個網未
好清晰

所以我都唔係想鞭屍，純粹覺得咁多人之中，青政都幾算係慘，搞到破產，仲要流亡

點解唔得？
你expect 個個紳士？

係咪收左錢 道埋歉 就收貨呀先?
人命原來係咁唔值錢

你不如諗下幾件事個目的有咩分別？有邊樣真係值得做？

宣誓講支那：過口癮
立法會拉布：拖延通過某惡法
35+：集中票源，但冇可能真係選到>35個非建制

想問有咩玩？
大家睇下熱狗

過口癮

咁羅冠聰同小麗老母係咪又係過口癮

泛民有幾搞成咁?
成班人坐得果幾十個
有幾個大佬重走埋佬 可以退休嘆世界

我屌你老母喇 算係咁 ?
死左既前線手足 可唔可以算係咁 ?

羅志光 IQ140 夠唔夠聰明?
泛民出身

35+ 最大騙局

冇人解釋到點撚樣可以 拎到功能組別既票

人地行得前就話人蠢，最醒一定係泛民啦，可以逗咁多糧

欠你老母咩欠
根本青政個問題就唔係講左支那兩個字
而係佢地講完之後一連串極度幼稚小學雞既行為

點解16年個陣連本土派獨派都唔撚撐佢地呀？
梁頌恆講完之後話自己鴨俐洲口音 唔小心讀錯字已經夠on9
事後唔知點收科同游蕙禎去台灣 但又去見台獨組織
比文匯大公屌柒完又發現原來個刻仲見台獨人士好不智
而佢地既做法居然係直接係座談會放飛機唔撚出現唔撚聽電話
然後話自己電話無電 身上無錢
全撚部上哂報架 依啲行為我打出黎都嫌on9啦屌

你講支那兩個字 你直接認係侮辱
就算無左個議席都不至於本土派幾近覆滅 但佢地所有野選擇左最撚差既方式 無論議席定本土派士氣都由16年攞到席位直插谷底
佢地絕對唔係共謀 但我到依家都好撚憎佢地
樓主 我建議你睇下鬱躁的家邦個作者徐承恩寫過篇文叫梁游退出政壇 我建議你睇完先再發表評論 唔係過左幾年就乜春都上神台

你咪去屌柒佢哋囉
我講我唔提咋嘛
五毛狗

事實泛民先係最大贏家
搵班後生出黎玩初選 坐監 輸極都係幾十人
剩番果班就可以話走佬
去到外國食牛扒飲紅酒
打住國際戰線既旗號收課金 又安全

但我到而家都係覺得佢地做錯

當初做天琦影武者，目標係爭奪資源、做天琦口中嘅賞金獵人，要不擇手段，要忍辱負重。但宣誓已經係埋門一腳，你喺個龍門面前左扭右扭做乜撚？

（據說梁游二人出呢招之前，係唔同青政議助團隊商量過，如果屬實就更加不智）

冇㗎喎
佢哋見無人先出嚟
所以佢哋做咩都係情有可原
你有料你唔出嚟？
定你係佢兩個都不如

咩幼稚小學雞嘢係錯
但錯又點
係百痴先會放大失誤呢樣嘢
人哋肯出面肯付出已經贏咗九成九人

source??
上咁耐連登高登
完全未見過呢個說法

梁天琦佢都行前但唔蠢
唔好合理化讀書唔夠先唔該

A

你講下唔跟程序宣誓有咩目的同用途先
想幫人平反，你都要講下佢做左咩實事先

唔記得係地厚天高定訪問 連梁天琦都話左自己唔知佢地會咁宣誓呀屌
過左幾年竟然青政都有人吹捧真係鳩撚到

是但啦
都唔關你條五毛狗事

唔記得就算撚數啦

最簡單咪就係暴露左港共嘅真面目

2012年毓民長毛宣誓玩野唔搞
2016年搞宣誓，用行政司法手段干預立法，話比你聽香港係無民主，你選出嚟嘅立法會民意代表都要睇共產黨面口做人，剩係呢樣野都唔夠？

梁天琦endorse 佢地， 咁係咪梁天琦都蠢

我咪講咗啦
樓主pin埋

唔會還得到
香港人批評人係要以聖人地位，事後孔明去批評人地處事唔係最佳決策
以前refucking of 支那都係會比人屌點解唔入到去先玩
無成本又可以玩野點解唔做都會比人事後屌有成本

青政講過政府無權DQ人民選舉結果
都係屌柒青政玩野失敗多過支持青政既主張

讀得好多書嘅公文袋夠醒啦掛，而家呢?

青年新政有咩建樹？？

睇呢個PO嘅comment 真係咁

徐承恩

梁游是鬼、本土派是鬼

講真喎
我有證據當時啲人尤其熱狗係咁要青政自證唔係共諜
又笑佢哋宣誓效忠香港政府共產黨

[url]

退一萬步
如果你唔想佢哋玩嘢
冈點解笑佢哋宣誓

佢地做得ON9左但係做晒我認同既野

熱狗早已預備原來當時咁多做共狗嘅先兆

睇晒
佢唔係咁講喎
偏聽同無商量又係兩回事
都話兒登仔弱智
好彩有人俾source自證弱智
唔係又fake news 滿天飛

佢話當梁游二人偶爾諮詢團隊的意見，卻又習慣偏聽，親小人、遠賢臣。特別是游蕙禎天生麗質，裙下之臣又多阿諛奉承之輩。游本身也許自視為眾人之女神，見拜倒其石榴裙下的小卒能討人歡心，就不假思索的輕信狗頭軍師的餿主意。在臺灣華岡中國文化大學當研究生的林浩基語不驚人死不休，卻又擅於向喜歡的女性朋友大獻殷勤，因而能討得游蕙禎的歡喜。在選舉論壇上，游竟然無視香港與南海之間隔著中國的萬山群島，提出香港有權開發南海天然氣田；而在宣誓時，游又以口音為理由說出「Refxxking of 支那」。這些都是林浩基提出的餿主意。至於發信呼籲臺灣總統蔡英文基於新界租約關注香港事務的建議，雖是出自另一位蠶蟲師爺，林浩基本人亦有份和議。

嗰陣睇到個宣誓好興奮

梁家傑都有

咁就要問泛民、細良喇

細良：賣樓走人，收割政治紅利

嗰陣覺得玩大佢好爽

確認書就簽，宣誓就唔宣
原來係咁，咁佢地都達到左佢地的目的

無做過實事都比中共攪到破產，你又做過咩實事

係喎，要攞返啲人出嚟鞭

唔係呢篇長文嚟，係另一個叫梁游切腹嘅fb status嚟

做實事呢樣社運概念真係好戇鳩

社運成績表
細良一定好高分

覺

一直自豪自己由2015年支持青政本民前到尾
班後知後覺撚去食屎啦

得罪講就算宜家出到個天琦2.0，你地都會當人係鬼
屠龍、屠妖、第一批魔法師你地當初咪又係嫌棄人，收皮啦

根本係大部分人心態唔得 講經咩

游b最近點

屌，碌咗成分鐘都剩係碌到二二八，返到屋企先用電腦搵

啲人覺得搞社運啲人一定要係聖人

未去到自豪咁誇，但係見到而家仲有人話佢地蠢
真係笑而不語

嗰陣時黃藍都屌佢地，cls

光復上水勁多人屌
但事實係短期真係少左蝗過嚟走私

-O-O

有個大學同學嗰陣屌天琦屌到爆
去到18年判刑嗰陣仲話佢判得岩，暴力示威就係錯
跟住上年ig post story 話好掛住佢

然後今年移埋民

只係當時香港人都未有心理準備同大陸翻台
佢地只係香港人贖罪心態下既獻祭品
佢地既出現只係歷史需要
亦都因為佢地加強港獨思潮既推展
繼而令中共全面回歸既起點
歷史意義上絕對係值得留名

要求立法會議員做實事原來咁好笑
咁青政又係既，理念又係借本民前，入立法會第一件事就係過口癮俾人DQ。

呢d 咪醒囉

醒目仔

DQ梁天琦訓撚左？

exactly

樓上仲問佢做咗啲咩

淨係symbolic meaning 已經值得平反

老老豆豆
當年仲要比人屌係共青新政
又比你班港豬眾屌辱罵

身為當事人既我地仲可以點？
say個sorry 就算囉
仲有批入哂去坐
我仲好記得果陣你班人既嘴面

所以見到成批老泛民入獄
果下真係心涼
坐左入去先知地獄的火有多盪
結果公民黨個黨格仲衰過現存既本土派

瞓咩撚咗，成件事係兩三個月內發生，根本係同一件事，第一次DQ足夠提名嘅候選人，第一次DQ選到入去嘅民意代表

兩個大黨都係咁垃圾咩內地小組

大佬,19 年過咗幾個月都仲咁諗
仲頭講親都屌嘅時候
真係衰過白鴿黨喎
廿幾歳仔思想咁嘅

咁其他人就好有用？

人地起碼第一個係立法會大大聲講hk is not China.
你班友仔咪一樣跟住佢地講

講ps4, 不如講埋泛民d 樓公平d 丫麻

所以你明個問題係邊啦

個個都唔識深思既
你平反極有咩用？

班泛撚入冊唔撚屌得架

宜家佢兩個仲幫緊香港做野

公文袋呢

原來青政係為左入去，以議員身份俾人DQ。
據你所講，咁青政係達到左自己政治任務。

其實大家都同一條船，無咩好屌
最多都係屌人鬼嘅報應

扯遠小小講多幾句
縱使而家都無幾多人為本民前講番句公道說話
但大家而家都係追隨緊佢地開拓出黎既路
不論抗爭方式又好, 叫既口號都好
都係由本民前果一套引伸落黎, 佢地既影響力真係大到去到2019年
但直到而家都係無咩意識到幫佢地出黎講番句公道說話, 或者感激佢地

我相信直到成功果一日, 大家就會回想番起以前, 就會諗番起佢地, 然後果一日先會真係還到佢地一個公道

宣完誓入到去玩嘢就唔會DQ？

鬼嚟

人哋講a你講b，你講乜？

廢話，比人DQ係後事，邊有估到會咁

報應論都唔講得架

係囉，人地講緊a, 佢講b,佢講乜

笑左

你班友仔咁樣
唔好諗住會爭取到民主

咁本身宣誓9up咪即係冇目的，係廢話，明白未。

咁真係要怪白頭佬啦
抵佢之前俾手足撲低

唔係囉
個時兩登都熱嘲冷諷佢地
話佢地衰on9玩嘢，抵撚死，入到去先玩嘢etc……
我記得好清楚
因為係dq post同兒登仔嘈過幾次

i know that feel bro

廢話，本身宣誓就係一個無意義嘅行為，玩下佢有咩唔得

細良國父/世柒老師：邊個考古笑鳩販民就係人血鬼，課撚左金畀我地捉鬼未？

上面都有件

樓主曲到圓

搞喊細路女
泛民開記招割
之後同我講2019大和解

香港人唔認柒左嘅心態

你講完知唔知自己講嘜鳩？

都係戲子 無話邊個啲戲屎啲嘅
咁熱狗本身都好黃好本土
亞鄭博士幾威武

你而家睇返當年舊登點講先
咁當然 2016年舊登都已經比支共浸透左一半都唔止

細良fans GET!

諗起嗰時鳩嗚團好撚頂癮，連老蕭間藥房都畀人圍

我翻譯緊樓主講緊咩
自己爬文

根本好多而家d kol都有唔見得光既野 所謂黑歷史
一路跟開香港政治心諗唔係下話 呢班人又上到位 當年xxxx...
果d咩黃世柒直頭痴撚線 又無啦啦上位收貨金
有部份癲到建制出身 又洗底成功
我有時真係好撚服 服到貼哂地

蟲泰先醒 杯葛初選 唔總辭
留到最後一刻做忠誠的反對派
個個月十皮袋袋平安
射撩滿還唔到十皮就破產 都唔幫手 學黃屍搞眾籌

過左咁多年都仲係錯重點

因為宣誓而DQ根本係港共藉口
又唔見之前毓文長毛玩嘢被人DQ
港共根本唔care你班小丑係議會玩
玩得出啲咩花樣啫

港共DQ天琦同梁游實際目的就係唔俾本土派掌權壯大
所以用唔同藉口DQ
而你呢啲戇鳩到而家仲fouce係宣誓到
錯曬重點，笑撚死

佢地2個先會都入唔到去開，果陣政府無承認過佢地係立會議員wo, 你果年係咪訓左

btw,提一提你，三十幾個泛民，有9成都係無做實事加投錯票/唔返去投票

問樓主宣誓講支那為咩
一時又答為DQ可以俾人知香港冇民主
一時又答無意義可以玩下野
一時又pin人話為證明青政唔係共諜

究竟係點呀，好亂呀

16唔係一齊咩
之不過天琦入唔到閘之餘仲要告暴動

單憑呢度
就知青政仲係好大爭議

當年已經覺得共匪全身G點，睇你唔順眼就搞9你，咩比籍口共產黨係廢話，從來唔覺得梁、遊做錯。

惟一後悔係投過比熱狗

條友覆乜，block 左睇唔到

所以為打嘴炮，失去入去投票機會咪唔應該。

我都好後悔

巴閉囉，英雄主義，疊馬

好多PR入咗嚟

結果論

比個難題你丫，
為左初選，咁樣送頭係咪唔應該？

係，從無屌過
利申：當年新東都係投梁頌恆

但下場咪又係差唔多
新黨唔埋泛民堆俾人圍
然後再俾中共針對屌到爛再俾大眾離棄

為左拉布，失去返香港嘅機會，係咪唔應該？

又一隻P牌5毛狗

當年比熱狗水泥垃圾搞

一邊連結緊國際(黃台仰 梁頌恆)
一邊全力為議席生存

蠢在班泛民驚本土介票
咪屈人共青團囉
唇亡齒寒嘅道理都唔識
就算19年佢哋有落力補救都改寫唔到
泛民係死蠢嘅事實
利申 16年投油糧

結果論
咁而家泛民有份join嘅初選都無左呢個考慮啦
蟲泰就係有考慮無join到先留到而家

邊估到佢地會咁衰喎

大雅之堂
ching你覺得攻入莊嚴嘅立法會係令到香港人蒙羞係咪

做咩不推文

sor慣手勢推返

係唔抵 一早應該總辭
唔應該簽確認書

係 因為一定冇可能有>35席

其實泛民都唔係全部屌佢地係鬼

起碼毛孟靜無份先

當年舊登變臉大法真係一世難忘
搞大前：梁遊好野，落晒支共面
搞大後：糧油小學雞，糧油係鬼俾藉口人dq 晒啲泛民

根本鳩吹時代力量過嚟站台個鑊已經露底，個下已經嚇走扮民主派唔理佢地

宣誓只係中共打爛塊面咁解

當時青政兩人被趕出議會，毛姨姨都有份幫手

係咁就應該梁游比人dq 果陣就總辭啦，話唔定已經有左普選了

btw, 馬後炮真係好爽

上帝視覺，一早就唔應該回歸啦

李柱銘做咩基本法起草委員呀

我一直都支持梁游，當初見佢哋高票當選就知

還記得個陣毒果追住糧油之瘋黎咬
而家大家又原諒左肥佬日日買

我懷疑連登仔會話早知當年支持代住先

哦，蠢在唔識自閹。

早幾代閹咗幾十年，跟紅線走實冇事

近排先比個投7號既FD 問我
做乜初選比人拉晒,黎智英都捉埋
點解我可以粒聲唔出做港豬咁無良

我心諗
屌,唔通我開香檳鞭屍咁卜街咩

佢拉到好多後生支持者。多咗人開始留意政事

7號成個package咁好，話哂16萬高票當選架，好失禮咩？

蘋果搞衰曬

但係佢犧牲左自己成個政黨...唔知你點諗，我就覺得唔值......

你做一樣野當然係諗結果...
無錯，初選就係一樣，大家都以為無成本
你去投初選當然無後果
個成本咪就係落曬係d 參選人到

幾討厭熱狗都唔能夠否認因為咁佢哋仲生存到

樓上都講咗好多冇自閹都冇話要還公道嘅例子
主要佢哋衰唔識爭取支持同建立形象

佢哋自閹死得仲勁

青政當時係選區議會打上去搞啟蒙，如果唔係當日點解同高登區議會計劃嘅組織搞#allinhongkong 聯盟

(點解我咁肯定佢地係高登區議會計劃？因為當年高登區議會計劃九西兩區我有份，深水埗起步先，已經落過f02區，油尖旺就起步慢，於是青政籌組個下就推薦咗畀佢地，葵青個team亦都問過我先join青政，當時亦都係我copy內部參考資料畀佢地去馬黃埔。只係當時報到一個菠蘿會嘅磚才班，為咗保險，先無跟高登區議會計劃)

當然本民前搵巴治奧代天琦，個下我當本民前奪咗青年新政舍，加埋鳩吹時代力量站台，就對佢地失望，唔理佢地。

其實一直有人講緊立法會冇用，選黎都哂氣，又或者選到的應該辭職變相公投，呢啲講法唔係2021年先石頭爆出來。

一味話人結果論/馬後炮/你又做過啲咩，不如上網google睇下，其實一直有人講過討論過。

從來冇屌過

樓主會答你
我鬼知咩

結果論係屌緊你批判事實唔係用合理性
而係用結果好壞黎判斷應唔應該做啊
6月9出黎遊行夠說服唔到港共同你撤回條例啦又代表唔應該出黎遊行咩

同埋初選唔係以為無成本，而係冒住風險去做
如果用「做完有無事」嘅標準黎做野就所有野都唔使做就最安全

同埋生存到就得去投共咪風險最低囉
要生存到去做藍絲蝗蟲斬人都無事啦講經咩

喂，既然你講到講黎晒氣，咁香港政治仲有咩好討論，搵到錢就走人啦，又或者學熱狗咁囉

同埋係你問人地做過乜，我先問返你又做過乜，人地就係咩都無做過都比人玩成咁呀

當年係青政講到明冇plan，入去係為資源架嘛，咁咪學熱狗咁入去投票同袋錢囉。

Btw我冇focus過佢地做左咩，我只係問宣誓講支那對佢地同對社會有咩用......

一樣政績都冇
你自己有冇睇過個網

熱狗 擺明搵係為搵食
緊係做忠誠的反對派有著數
點都要有人做呢個位
佢一早霸左個位黎做緊係醒

BTW
泛民班撚樣唔係好鐘意話冇議席冇糧出 幫唔到手足架咩?
#咁多助理邊個養?
#好過俾錢建制

魚蛋果班坐左成6年
都未屌住

呢班友仔

佢地真係無私付出

出黎唔開旗
唔會好似細良果班友咁拎個錢箱出黎
每個歷史進程都會有班藉藉無名既人去貢獻

然而大眾最終只會記住出名既演員

same feeling

其實扯hk is not China果下
大叫people refucking of china 果下係好標誌性

可惜香港人大支那情花毒中得太深

佢兩個因為單野搞到身敗名裂
比你班港豬屌

跟佢地既議助仲坐埋監
咁樣都叫戲子

香港人支性未除

你就算平時工作上都唔會用到啲咁侮辱性既字眼

有冇人覺得歷史欠咗曾蔭權一個公道？

有冇人覺得歷史欠咗陳方安生一個公道？

有冇人覺得歷史欠咗戴卓爾夫人一個公道？

有冇人覺得歷史欠咗蔣中正一個公道？

蟲泰咪夠哂謹慎
睇下而家咩撚樣

但有時真係錯有錯著
that why 咁多個學者
我只服劉仲敬
要講馬後炮佢最有資格

香港的女兒今天為自己的民族做出了不朽的貢獻，因為她發明了最大限度節省認知成本和決策成本的符號。一百個議員和他們的工作小組折騰十年，都趕不上這個符號的力量。

如果當日泛民明呢個道理
就唔會講得出：我邊諗到共產黨會咁衰

所謂智巧不如愚拙，就是指的這種情況。地下黨早在政審梁天琦的時候，就已經明白宣示，選舉什麼都不是，你們即使混過候選環節，還會面臨宣誓階段的更苛刻甄別。何況即使安坐立法會的建制派議員，又做了什麼，能夠做什麼？

當日連登仔明明話佢地柒左
今日就身敗名裂

即係平反64，但係唔批評中共？

泛民依幾廿年有咩建樹？？？

真係好撚令人心酸，而家泛民入獄，寸幾句都比人屌分化冇同情心，仲有源源不絕嘅貨金支持。

當年泛民點對梁游？佢地兩個唔單止比人一沉百踩，甚至泛民係配合政府打壓佢地兩個。黎到2021年，呢個post竟然仲可以有人話佢地有錯，不智，唔成熟，冇深思熟慮。

你地可唔可以唔好咁撚賤？

真係駁唔到

結果證明熱狗先係共諜（蟲太）
泛民就係豬隊友（2019年前）

非戰之罪

陳巧文有遠見 可惜主流中產冇

會還佢地一個公道的

事到如今仲比負評嗰啲
你老母臭閪快撚啲去死啦

販民啲嘢你問返佢哋吖嘛
問我把撚咩

唔好係人都當販粉先得㗎

直頭要向梁天琦跪地道歉

plan?咩plan? 35+plan 咪一樣比人dq 加國安法

你問個nobody 對社會有咩作用，不如問下泛民爭取民主廿年有咩作用先啦。
屌支那咪屌支那囉，有咩問題？

其實佢做呢件事係咪錯自有公論
但青症個症在於冇提前製造有利嘅輿論空間俾自己
有會員講係經驗，但我覺得視野係可以培養出嚟
唔使體驗一次錯嘅

當梁天琦FB post都拎得出黎當理由DQ
宣誓玩野講支那會冇後果？
真係服左你班青政支持者

35+呢?
國安法面前 玩35+ 會冇後果？
真係服左你班泛民支持者

你提天琦單野其實係開地圖炮屌晒泛民班跪低入閘，委曲求存班人。

你又屌泛民，又屌本土，又屌熱狗，真係估唔到你係咩光譜呀

我唔介意比你話係青政支持者，因為雞蛋同高牆，佢地都係揀企起雞蛋果面。

分化撚嚟咁認真

熱狗成為泛粉最後一塊遮醜布

嗰陣我話陳雲不斷有屌梁天琦
佢啲教徒死話冇

支持還支持，某啲事柒左就係柒左，需要的係正視而唔係死攬。

同埋我冇打算想踩青政，抬高其他派別，純粹講返宣誓係的確柒左。咁我係咩光譜重要咩？

blame the victim

xx 乜係柒左

xx 可以代入任何一個被打壓嘅民主人士

泛癌、熱狗、五毛湧曬入黎

五毛、泛粉負皮左你

Victim其實係可以有做柒野

kk12係熱狗黎

Eg 泛民當年割本土

仲係五毛、泛粉滿意未

似藍友多d
個個屌暈
龍門任佢搬

柒左就唔係叫Victim 啦

我係舊登見過你啦，死熱狗

條友係舊登果陣就係死熱狗

btw,而家熱狗就係最後贏家，比佢地落井下都無辦法

熱狗之後會選到咩

講多兩講就亂扣帽子，然後對人不對事

真係服左班熱狗支持者

如果估中就唔會支持拜登啦

李柱銘剛剛屌完阿侵 話拜登將會帶領民主世界

李柱銘立刻自己坐埋監 拜登踩佢都傻

呢d報應係佢應得

前兩句我講件事又睇唔到？

對我就指控係藍友、死熱狗、分化撚，陰謀論我基於某某立場，先有某某睇法，然後就只問立場而唔去討論件事本身。我覺得你地係支持青政的人，點都係用緊件事本身作為討論點。

既然對討論件事冇興趣，我都無謂哂口水。希望你地用呢個方式幫青政平反到囉。

我又被青政支持者了

你打完成句有冇睇返其實你就係你成堆文字入面果種人，鐘意標籤人。

我咁講的確係唔岩，青政平反po入面幫青政講說話的人，唔一定係青政支持者。錯就錯左，唯有講聲唔好意思

之前都講左，雞蛋同高牆，我一定支持雞蛋。

btw,正如你不停屌青政，都唔一定係熱狗

咁標籤我嗰啲人，會唔會聽勞力巴咁講反省下，對事不對人呀

我一直都係答你，支持雞蛋冇問題，不過雞蛋都會做柒野，唔好死攬咋嘛

我剩係知道當年兩人被dq個時，有堆人屌佢地宣誓玩嘢搞到斷送議席，比位共黨入
個時我都話共黨要入點都入到，同一件事姚松炎都係例子啦

我咪講左，件事唔覺係柒。
屌佢地做柒事嘅人咪正正係blame the victim

6月9號泛民無號召人上街，咪唔會有咁多人被捕囉，你會唔會話佢地係做柒事？明知有風險就走去做。

又多一個青政支持者了

兩個例子的目的差好遠啦
一個係為阻惡法
一個係冇成本又可以玩野
後果係估計唔到，但目的係大家可以控制

拿唔係我講架啦

只係佢地兩個宣誓單嘢根本係比政府做鳩，無理由仲鬧

目的咪落中共面囉
你阻惡法咪一鳩樣係落中共面，無野丫化，中共會聽你支笛？

加多句
本是同根生，相煎何太急

你用呢把呎去話梁游係柒嘅話，另一面泛民仲撚柒

起青政po 幫青政講說話，仲唔係青政支持者